一人一個港豬既特徵

心很累 想知大家遇到啲點樣既港豬

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818 維園見

要返工不了

我好中意返工

唔返工嘅話人生冇意義

晚晚去蒲

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

有豬閪樣 相由心生

我愛攬炒

入去幫推
P牌表示無力感好重

幫推thx

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路